Script powershell qui permet de changer les mot de passe admin locaux et root des VM sous linux et Windows via le module Vmware.


Prerequis


Installer le module Vmware pour powershell
Installer Keepass
Avoir une Base Keepass avec des sous dossiers Linux pour les machines linux er Windows pour les machines windows.

Il y as deux script :


changemotdepasselinux.ps1 pour les VM linux




changemotdepassewindows.ps1   pour les VM windows

